太古黑衫眼鏡男子 我屌你老母

#太古
2007 疑似兇徒早前遭人踢頭 但有一名黑衫戴眼鏡男子阻止並大叫「夠喇」

夠你老母

係講 "夠喇 有狗呀"

又唔見佢地去阻黑警

打撚埋佢啦

下次一巴打落去，左膠夠啦

起佢底!!!!!!!!!!!

叫夠喇但係咁打落去?

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

肥人無一個係無辜 有幾可見前線係肥西? 死返屋企啦垃圾肥西

12年前你都知

打撚埋呀

左膠害死人

屌

獲撚獲都係咁喎

唔多明